我地一齊damn番個和聲beat好唔好呀？

好！

薄扶林有班男孩子

Oush

和盡天地風雲之聲

全部同我企起身